大家比多次機會達哥得唔得呀 佢都係搵食姐

再係咁佢就番大陸開台架喇 到時大家都冇得睇
佢鬧下兄弟姐 咪比佢發泄下囉 大局為重呀

唔撚得呀！

香港已經好多負能量啦 比次機會達哥帶歡樂比我地好唔好？

照你咁嘅講法
犬黑都係搵食姐
你又會唔會放過？

達哥都冇打人 只鬧下人姐

大家幫幫手啦

大局為重呀大家

返大陸lo
奶共狗 要人留？？？？？

當初達叔無班兄弟一直撐佢
佢而家就唔會出名啦

引戰狗請離開
引戰狗請離開
引戰狗請離開
引戰狗請離開
引戰狗請離開

咁樣真係好咩？ 以後9點半至十一點做咩好？ 睇tvb?

所以我地要堅持 繼續撐落去呀！！

睇左條片，佢講既中文我粒粒都識
就係唔撚明佢講乜9

ok

兩個都不屌 咪當早d訓

睇完佢新post 大家仲反得落嗎？ 其實佢真係好慘

引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵 引戰狗 連衛兵

叫迖狗收皮
訂閱一跌就出post
拎道德光環
食人血饅頭
香港最水深火熱之濟開post竟然係舞台劇

無道歉點比機會？
On撚左9？
咁toyz條跪低片拍黎做乜尻？

Toyz都係為錢跪低咋 唔好睇到佢咁清高